本港新增42宗新型肺炎確診 其中34宗為本地個案

RTHK

理得佢啦
繼續出街聚餐唱k做gym